[元朗手足急入] 防暴曱甴有韓國仔有gun有盾， 但係班黑社會冇， 天氣乾燥小心

要搽多啲凡士林同潤膚膏唔係嘅話會爆擦

有冇邊隻潤膚膏推介

有冇推介啫

邊間舖頭有得買